識打※呢個字我認你做契爺

又玩，悶唔悶呀

on9 仔

開咁多玩厭未

屌，大家睇清楚個標題

佢真係認我地做批一契爺wo

知唔知咩叫狼來了

※，契仔

※
今次無人敢打？

上面班人以為識穿咗好威

※
hi 契仔

狗也不認你做契孫

好柒

※
今次真係識

※

悶
秒經

悶唔悶

你個柒碌話認就認呀 我唔想認你呢個契仔喎